日本混浴溫泉，女人可以圍毛巾，男人又點？

爬左網上好多文，都話日本日本混浴溫泉女人可以圍毛巾，但冇提男人又點？有冇巴打知道？係咪一定要全裸鳩揈揈？

搵毛巾卷住碌鳩

放碌鳩locker先，浸完再攞返

知唔知一班男人要點過河

咁咪係即係一定會曬個屎忽出黎？